搭西鐵睇緊龍心post既絲打你好

我係企你隔離個有錢仔

所以？

有錢仔搭西鐵

我都留意咗你好耐，今晚上嚟我屋企飲杯野？

落區呀麻，同689落區一樣

無野

ching sick ball👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

搞到我即刻唔敢睇